收唐貓

有冇巴絲打放唐貓？
一直都好想養貓儲左啲錢終於有能力養
但好多領養貓義工都無咩回覆
窗網都準備好
想領養唐貓
最好係橙色/黃色
唔太想比人家訪
可以面談
絕育打針會做齊

Tg:

你經濟同居住環境係咪穩定？

係，加上屋企長時間有人，唔怕無人照顧貓貓

搭單一問

我又想要，搭多個靚單

大學生，無女，全家都好鍾意小動物

樓主小心啲
好多愛貓痴線佬又同你家計審查又瘋狂質疑你唔夠愛
記得唔對路就直接離場
唔好受無謂氣！！！！！

知道，一貓難求

SPCA 唔錯阿, 做齊野好快就畀到貓貓你
試過搵貓義工領養 好痴線
搵佢領養做齊所有野後, 佢話每星期上嚟探隻貓一次..

貓撚：唔領養？

我會去啲放養鋪（成日唔理隻貓嗰啲）拎咗佢算 又痴人又可憐

領養好似要排好耐又成日俾人hold
試過申請暫讓都未有消息
之前又俾貓義工玩野
臨到尾先話要俾隻貓個fd
好似失戀咁

領養代替購買
一句野講就容易實行好難
唔想最後要買貓貓

有時都好想執放養
見佢地好瘦弱好可憐咁 衛生又差
但佢地始終有主人 好矛盾

佢會睇埋邊個合適
排比佢先
你顯示到自己準備好足夠
ready好做主人
佢都okay好易排你先
不過最好真係ready好先

係 只能說好多人條件一定好過我 所以都明白 不過有呢個機會既話我一定會好好珍惜隻貓 唯有再等下

扮唔知拎走佢跟著十個有十個都話 隻貓好重要屌你重要就唔會放養啦仆街有啲仲要收鋪落閘唔撚記得擺返隻貓入鋪

所以有時都唔明佢地既心態

養貓條件不外符係貓網,廁所等等
佢主要睇你個人合唔合適,會唔會照顧同愛護佢

我樓下好多 差唔多10隻有大有細 仲要全部冇絕育不過好難捉 唯有等佢地生咗新貓仔先捉隻番去自己養

行多啲公園 後巷 草叢 應該就到生仔潮

介唔介意tg講邊到？

好 睇下發唔發動到技能

最近終於又等到義工打黎
但係係十幾歲有病既貓貓
想養但好驚新手唔識養

第一次養揀返健康好啲
留返比有能力，又有經驗嘅人養返
咁先係對佢好

有義工叫我帶隻21歲返去
係好可愛 又好痴我
但講到明隨時要睇24